唇膏黎講有邊幾隻顏色？

除左惠英紅仲有邊款比較出名？

廖偉紅都唔錯，夠百搭